hi 淡友 (1102)

又係我

今次啱no.

媽咪麵真係世界級地燈

熊軍收皮

Hi真淡友post
牛軍係咪瀕臨絕種

我今次買50k咋7.64入7500

仲有冇極熊未死
想搏

美期又破頂了

51692 不死傳說 極限熊過

50k 股？

23818個隻嘛

聽日升期易呀

daddy！壓唔住啦！
沽！

瑞字頭

月頭 月供棍牛GEL

Qq 鎖埋熊

聽日2號喳

熊過唔過夜好呢

7500 幾時開始有0.005 㗎

3:30 牛GEL

各位 我要退出啦

點解？

成班極熊賭徒又排IFC

做陣熊貓就返黎架啦

51835

升期易再加易號
易上易

k巴cap張3690黎睇下？

依隻好嘢嚟

有 冇錢

美期點解咁撚硬
等於幾多條腩巴碌鳩

跌多少少比我走熊呀大佬

近排法興都妖妖地

宜家唔升今晚邊有水位跌

想買隻225牛擺到世界末日

聽日即啪

229牛入唔入過

聽日劍指25000
唔牛過對唔住自己

穿左下237

好想put美團

勁假一開就死撚左

same

港女225等於我10碌鳩

有熊過夜

okay

51692 cls

聽日又升?

係都唔出奇啦
外資今日大手買唔通聽日整冧個市等自己輸咩

買定離手

有冇人想買5仔熊

留名睇qq勁假上440殺熊

恆指周線早晨之星？

等佢彈高d先好熊，買遠少少

都係空倉過夜算
聽日繼續執格仔

醒目

執1000
但冇左200手續費
打八折sosad

me too

好過豬錢

238熊有幾多返袋呢

咁今晚點自燈

今晚唔上黎啦 休息下先今日輸幾千

戇撚鳩
9:33 入牛 0.049
15:53 放牛 0.049

熊qq過夜

我睇聽日跌嘅
但係我唔買

收day high

睇個勢聽日好似升9硬

有冇發覺通常輸獲金都係買跌

千升

係
比人夾左兩次500點

收市又大手入貨

係，例子：
老虎哥，戰績230-240熊全部打靶

牛軍！啪啪啪！
牛軍！啪啪啪！

所以空過係正確
大把人投熊再夾

發現原來執格仔都幾好玩

但係蝕好多手續

係咪又黎過百億棍

66846

死得好慘

係呀

5000蚊都係手續費

美國啲騷亂咁嚴重… 股市完全冇影響

勁假散水了

都未瞓醒示威

依家升跌都唔關我事lu
我都係執格仔

一日未放一日都未輸

冇走到？
聽日贏到笑啦你

咩勢？輸到跳樓勢？

高位横行咁耐

買唔上？引熊？
吉倉算

430QQ熊RAP

又買定離手局

代證券行多謝你

手持大量239熊聽日應該點部署
單日大出血 以後都唔會揸期過夜

期貨散水my

美期

恒期都散

豬左11k
吉倉算

cls

玩左成個午巿都係呢一百點
有古怪

劇本咁快嘅喂

好友食糊棍。

美期要黎托亞洲市 一收市打回原型

你個名

Ig 終於update 左個apps
快左好多

你反手咁耐都係等緊你啲中概put姐

要手動更新？

唔put中概等幾時

美期呢棍野有d 計
高位大棍落

止哂啲熊就直插

屌佢老母
夾撚左我一日又去翻今朝斬倉嗰位

我係app store update

谷精咁谷左成日緊係散

不過聽日再升過

係咁嫁啦，好出奇咩，淡友咁易做咩

China halts some US farm imports
收左市先黎

好撚仆街
冇啦啦跌左幾k

Miki落山

又撚淡友
忍到去收市 先瀉出黎

出面啲group好多人盲搶牛
牛軍末日

啲鬼佬傻撚嚟㗎？
今日係咁搶貨
然後跌？

美股要回啦

真係嬲左

其實好明顯，美期1直無升過

咁搶嚟做乜

我無得講叫你唔好走，因為都有機會夾多口

仆街 平倉先

撚淡友

好應

Source?

千跌既節奏，迫到d 傻鳩熊止蝕

佢地長線嫁，所以你無得咁講

冇得唔走啦我
牛牛都要我補倉
邊有錢補

你地唔睇twitter feed點炒

做乜偷拍我

信念
冇信念嘅冇資格做淡贏錢

今日加左700熊之後冇做過動作

尾市23750加左7500 希望聽日有餐飯食

真係好撚癲

有料

隻外賣仔真係on撚9
唔知仲以為係乜鳩太空科技

我空倉啦
同埋期貨ac 啲錢轉走曬
今晚忍下手
只怪自己經驗唔夠

3690
差啲衝去put

老美真係..
制裁香港到千升
比支那搞一搞就自己插

我227沽張細期冇左9k all in左242熊 希望比返啲錢我

做咩收市插250點
完全反應唔切 佢就平左張期指

錢已賠

好快V彈 已經預期左會還手

今日第一次買牛熊係終於贏錢
今晚要食個老麥慶祝下先

關咩事

234 斬左
依家233

恭喜

賺得300幾點，一下急回

食黃店ok?

你太貪心啦

嘩好彩牛無過夜

我頂你

唔怪得大陸佬今日主動沽貨
熊gel

澳門好似無分黃店藍店
咁我係屋企食啦

我246先砍 换左30手熊

信念強到打埋把

diu你 早知真係allin極熊

你班連登仔真係柒到唔敢睇落去

邊有得早知
我夠話睇跌啦
冇諗過會插到咁
痴撚線
我都冇買到

打得把既都係跟風熊，唔抵可憐

3000蚊極熊過夜 聽日食牛扒

入咗7500 聽日等數錢

屌拿星,一收市先插

將軍嗰5000蚊唔洗輸啦

等散戶無仇報

爺閪反擊戰

估到今日係夾淡
但正路唔會夾一日夾到238就夾完
唔知收市呢係震牛定點

唉屌 買乜輸乜 一反手轉牛過夜先黎插

本身諗住今日千跌
跌左就買啲正股
點知唔跌，仲要升咁多

我隻231熊上個星期賺咗成倍冇放 今朝死咗

原來係你

我認呀，打死我啦

今日咪掂過238

聽日咪又係繼續托, 呢期跌既話好冇面架

清
賺一倍都唔放實在太貪心喇

追put都有100點食

同我升翻上去呀屌
升翻上去都冇咁嬲

入左3690牛

唔識止賺幾乎係我每次輸錢嘅原因

買左張細期 升左9點系統自動幫我平左係咩玩法

唔洗問 你止蝕都唔識啦一定

慢慢你就識㗎喇
輸得多
執翻少少都唔錯㗎喇

平左倉我再call，夾我呀笨

係咪set 錯嘢呀
用咩買？

即日？即日會係依啲時段自動平倉
買隔夜先會過夜

港女都係跌唔落
最期待嘅畫面出現了

淡友夜晚開p
好友明日上班

賺咁多錢唔怪得咁肥

好撚痴線

升幅勁過9988

計ipo既話

港女應該上24300

即管恥笑我

震牛姐
升呀屌你老母

我覺得至少夾到240-242先夾死哂班老散
今日238應該未死得哂

236左成大半日 有無必要 236先斬

236期 姐係 238現貨 最頂個阻力位 斬

操作唔夠好

升呀

堂堂一間跨國大企業輸俾外賣仔
買港股真係唔洗跟邏輯

大戶無死錯人

奈奈

你再話我肥就嬲

叫左你食左先啦，貪到咁

唉唔好提佢爆上我唔敢追

頭先500 點都唔食？

係囉
236唔應該斬啦
最頂喇喎
我都係236附近位買7500買番落嚟

柒左
似係呢個原因 無試過呢啲時間買

佢貪掛我就一早食左

Paper trade 先啦

操下盤 睇下阻力支持⋯⋯

大佬咁你係肥呀嘛
我夾硬話你瘦都冇意思啦

臨收巿前又買番上去

過夜好友平倉先我估。
現貨仲喺237樓上。

知阻力所以allin左熊呀

平倉姐

你用邊間買呀
會斬㗎咩

Ig亂扣人錢？

其實你236 唔洗斬 沽多張 已經平均231.5

中國停買美國大豆，世界大戰啦

一格行多啲追快啲嘛

垃圾一通囉

哪有錢

但點解你allin 熊唔留番張期
期有夜市有操作
熊又食價又驚勁假打靶
不過輸太多個人係會冇咁冷靜嘅
加油

千跌死ser

冇錢呀 輸剩24k

今日夾到我地D 淡友hihi

我隻過夜熊23,818
差12點打靶

美期呢棍野會唔會太靚

哦
same

死ser，啪佐我但唔死ser我都會啪

240熊睇完老母面打靶就繼續返工無理佢

我哋次次都一齊比人夾到仆街

我真係唔知3690有咩咁勁

我唔會買

有無人想比錢我幫佢投資 唔收佣金

on9都冇計
手腳又慢
提議你執格仔

你唔係做熊貓咩

今晚到老美反擊
大戶順便殺番跟風牛

支共既所謂反制措施

我236食哂

笑撚死人

呢d市先夠刺激

邊到可以開到紙倉

屌你地收市一個鐘都無gel乜春呀，燈住哂

ig有紙倉玩，支牛都有

升800回300 無咩好Gel

习爺爺終於亮劍

燈爆你，燈爆埋你部車

你有無set左止賺呀
正常唔會平架喔

支牛紙倉好似冇得炒期

我以前買都唔會平架喔

驚閪咩

-1 夠膽夾我

就係鍾意射撚住你

燈到你冇錢裝叉電要出街叉

反手大c

屌

最近既熊 243 會唔會夾多日補埋之前千跌裂口

咩位-1
幫你睇住笑柒你

咁咪等下佢跌

有玩ig gei 我強烈建議你地update 個apps
定得我一個係仲未update

23818 都未死

好耐無見，
你幾好嗎

輸到爆廠，人都入撚埋廠

唔好呀

仆街仔

屌哂你地

講緊肥熊 🤔

錢係公司出

食緊2張 236 走唔走好

又做咩事

撐你

無錢賺就唔好

奈奈又翻黎淡友呀？

ig點down app

無聊入黎睇下

發窮惡呀

依加個勢應該等緊100天打50天落去咁走，同15年9月差唔多

雖然ma形態9成似，但現貨形態可以全完唔一樣

有冇人明，唔明就算

咁你無聊多d

道期即刻升返成百點

今朝+1 又撐
宜家-1 又撐
K巴

實撐佢既，但跟唔跟佢就另一回事

哇 頂

你收手啦

燈撚到你

坐下就返家鄉嫁啦

+1緊就+1啦
好地地做咩反手呢
出事喇

李絲玩咁耐仲未破產先好野

我都破左

Ray 巴今日戰績如何？

咁又唔好咁講，佢係5月中開始先開燈姐...

發生咩事

輸呀，打海盜俾人斬
成個升幅無食到，好窮

淡友上車最後機會

3690 加勒比海盜我睇好佢，起碼上埋160

大大聲聲叫人夾你，而家夾又問咩事

依加反好唔好

真係有人睇住我玩架咩

過2日收佢皮，要回嫁啦嚴重超買

而家先知？

最撚燈係你

咁早V 彈

呢句打定出嚟喺時候

咁連登得你一條女
夾你都好正常

玩妖股唔好盡信TA比較好qq周k孖星都射啦死佢

講左成個星期

射唔死佢啦

美期咁早就來料

唔好FF咁多啦，佢有鳩嫁

我決定呢三個鐘唔反手

我估你三個鐘內就反手

可能覆錯post姐

想問發生咩事

講左就唔反

又bin

都係迎合下佢姐
佢夠話自己唔肥啦
邊個信

去睇住成人台先啦
暫時忘記依度

唔好彈住，今晚三點先係吉時

唔通又要死海盜手

moon po 大戶
我屌你老母
唔升正衰仔

信念

真係升番

When?

唔好再升

大部份都係外資份貨

升完我聽日沽爆佢

聽日回架啦

取消大豆，豬肉訂單，睇秒聞

入左熊

等埋侵侵埋位就得

150-152最後防線 頂住啊

反口違約

高開低收喎應該

都on99
班支那種嚟緊要食屎了

肥侵一起身見到會唔會即tweet

屌 熊過先話取消買大豆

最衰都係李巴
俾返啲貨我

我坐put 幫熊軍打下氣

依家仲低水280
定啲嚟

唔係好事咩

隨便bin，唔好夾我就得

你+1返未

有骨執

距同巴西買嘛⋯

未

熊友here

聽日準備ifc(講笑）

聽日 23818熊 fatfat 啦

唔通今日逃生門已開完

停買大豆都無反應 屌
又話今日升 係因為貿易協定無取消 正仆街

傳ja wo, 咁快當真？

頭先做咩跌左一下？

今日啲熊夾到死曬。。。

向上逃呀 收聲啦
越升越有
我隻7500越溝越平

停買大豆 -> 中共唔再受制於美國 貿易戰已佔先機
再加上馬體會水銀瀉地踢法帶動
聽日千升直逼25000不是夢

唉 9成流料

會唔會打仗都升

拆左中環個口交所都升

香港核爆都升

受制返頸線

成個地球炸撚左 -> 太空科技需求增加 = 升

聽日會唔會千跌返撚淡友

殺晒大部份之後第二日即刻俾個千跌

之後再千升

夾今日班高J牛

不如萬跌萬升啦成個動物園鏟起

買哂牛同熊 聽日點都贏

又跌返

轉頭就升番啦

原來空倉咁爽㗎

賭博下牛熊仲爽

都好呀，空倉開咩邊都冇所謂

仲要擺喺競價玩

聽日跌既話真係左一巴右一巴

聽朝見

廿分鐘過山車

恭喜成功戒賭

你反咗手?

戒賭
轉執格仔
兩三百咁執都幾過癮
一日執幾轉
廿日就翻本

收市買左牛
係咪可以戒賭

聽日邊面數錢都未知

我之前都係咁諗

聽日跌返1000就好笑

頭先咁撚靚既頸線位，應該要加沽，但又怕夾

淡友唔驚，今日純粹夾淡倉及媽咪麵
而家期指低水三百幾點，之後有排跌

跌啦

我本多
同埋唔allin 會留錢溝
睇signal 先入
同埋幾格就止賺睇位再入
仲有得輸？

跌得22點，9點半彈返400點都似

上200

呢D位，DT爬格仔好過，唔好過市

一齊戒

頸線沽係咪應該止蝕位喺個頂度？

我有依隻熊，但係我係星期五買

我會等佢穿頸線，之後後抽上頸線位先沽，咁就避左高j
set 20點止蝕

極熊仲諗止蝕

剛剛找到工了 各位再見

個個都話支共托市好快冇錢托，咁托左上黎佢而家沽咪反而有錢賺

頸線位沽左就贏緊60點可惜

白宮熄撚左燈

咁慳電人類未來又有希望，升得

獨巴唔好望返轉頭

今晚2:59港期黎支滅世大淫棍
到時由-300變+1000

係呀係呀

直插無水花

等我草番夠本再番黎 邊到跌低邊到爬番起

咁你係邊到跌低

老母麵買左我隻熊啊

咁呢d 又無得避。。後手不嬲有利d..

美國星期一，d人要返工，點會仲去遊行同示威

打靶位咩位？

腩 賺左咁多 想唔想請個專人幫你含

屌又要夾我

淡友出得番黎未？

死鳩曬啦

今日隻23818熊真係救返晒啲打靶熊仔
唔係真係輸到入肉

聽日打埋

147入左3690牛

差12點

貼倉先講啦

搵到對沖基金都要再見

熊gel

咁撚高追

沒有最高 只有更高 唔鬥氣

咁對賭啦

3690熊？

升800點都唔入熊

咁叻仔
一見工就搵到

yup，160熊

終於得閒上嚟

做waiter咋 點都好過做熊貓啊

運氣

外國馬都有玩

搵份廚房做呀嘛
叫做一技傍身

原來50799差十點就冇事

分明係追住黎屌

100% 街貨，咁大舊肥豬肉

本身萬五炒牛熊
得翻4000
點玩

唔會過夜啦哩隻
今日靠佢低位爬格仔先回到8成血

擺明追鳩住老母麵黎打，次次都係打完佢靶就回

本身三萬五炒牛熊 得翻2000 準備翻工

學生
都想揾工翻

part time 好少請廚房

55 waiter 有無興趣

邊隻

可以 做過
但邊區
我大西北

佢先係燈我唔係

我翻旺角 睇下撞唔撞到我

差唔多

我贏緊喎

明明你有份放哩隻水

不過聽日應該唔駛再見

咁都有得贏

又想呃撚含

咩意思

叻叻啦

你都贏

咁開巿時間咪冇得玩
其實分分鐘喺度執下格仔揾得多過做waiter

大戶挾左成日，一收市就準時出news隊。。

你個肥燒腩睇少我

無本，點玩

呢兩個月輸咗一個月人工

今日執到5舊水已經心滿意足

我翻17-24

不嬲都係淡友睇緊場
想搵個牛軍都難

今日有個fd話放曬d港股再put hsi

點解仲唔叫好友post

你唔洗翻工㗎咩
成日反手唔洗睇住㗎？

印巴贏牛熊已經叻過叻到好多人

屌你唔洗瞓教呀

如果聽日係升市，叫佢咪咁做

你撈咩咁得閒

呢到十個有九個都淡

今舖有得震冇得瞓

勇者

吃飯都無錢 點有資格訓教

食飯都無錢但有錢玩牛熊

好羨慕有net gain 如果我無學玩動物就好

落惠康執倉算

我賣屎忽賺翻黎嫁

講咗好多次
個post原意係笑鳩啲人點解咁傻做淡友
唔係淡友圍爐post

牛熊要學架咩
就係唔洗學先玩嘛

學咪又係輸

個個做晒淡仲邊個笑人做淡

RIP

執倉辛苦定waiter 辛苦 我樓下都有

呢到多數人都輸咁濟既，成日都話咩熊得牛得，害死啲新手，不過最伏都係afk

真
好後悔開戶口

真，見過好多人買親都豬

.02買都收得番一半
我信了

惠康聽講幾hea 不過 46/hr

呢到仲有冇佢啲徒弟

要睇呀公司有電腦

贏錢已經叻過90%人

心跳加速

極限熊，一中就幾倍

23591 -2
食唔食
好似唔想跌

我都要賺學費啦

呢到咁多學生

食左先啦

係而家d學生咁有錢

屌 我今年牙蘇借non mean都1月先批 屌佢老母
Ching yr幾

yr 1

核爆都唔識跌

香港真係個個都扮工
個個翻工都咁得閒上連登炒股

窮撚 求我師父指點我

我做學生果陣除咗比女溝都唔識呢啲野

仆街同年

好撚多公務員學生上連登

....唔撚係cu啊嘛

啲女爭住含你

唔好貪心，風險太大就唔買
我係咁樣trade
因為份正職忙既office工，偷雞desktop上連登同大家吹水，有啲月份會好忙咁就會見我潛返水
都試過俾人捉住講公事而miss價既慘痛經歷

3690 繼續牛

咪話左牙蘇加retake

我一忙就乜撚都睇唔到
得閒起上嚟又真係好得閒

不如一覺訓天光到9點半算

又bin！
真afk！

23600 -2食唔食

唔得閒個日不如唔好
唔係mon住真係分分鐘輸埋

岩啊！腩仔今日又贏幾多？

OT 忍唔住就望下

言 你間鋪需唔需要waiter

真

今日冇輸都偷笑
空倉睇吓方向先唔敢買

記得上星期千跌，連續買三次極限牛，全部打靶都係半個鐘同既事

今朝開市錯價嗰你唔係不問價入咗好多貨，拉勻7蚊咁上下咩

心態會崩
咁追法

佢咪有個post嘅仲有冇update

子言巴依排唔得閒玩？
好似冇乜見你出聲

子言巴贏馬好過玩牛熊

咁梗係
但總有突發

升咩 想反手

快 求你

反啦

講左3個鐘內會反手

蝕40點

你沽佢咪升囉，好正常

坐囉，夾個40點驚閪咩

屌你

輸住錢賭好大壓力
晚晚訓唔好

平倉+1早知唔沽

40點啫，柯篤尿震一震都冇咗

一筆一筆trade獨立計，唔好成日諗住追返豬左個d，好易令你失去冷靜同思考能力，越豬越多

你講粗口架

23453 +1?

唔講差唔多

話左你會反手

盡量試下咁做

乜都冇set

又中

打去證券商問吓
邊有可能自然止賺架

即刻大棍20幾點

李肥又然

白宮出晒煙都唔跌

肥死佢

已經冇跌嘅理由

200磅

壞消息既盡出不利因素已去除

除非聽日脫聯繫匯率啦
如果唔係未必會再大跌

你有無諗過脫左係會升

成4皮野極熊勇者

2千蚊格

散紙黎啦，咁買法

好似打佢把寧願自己輸錢

好想

認真 脱左勾股市一定爆升 因為用港幣結算
但港幣會直插

公司股票價值>港幣內在價值=4萬點gogogo

仲唔升美期都升緊

2018年 委內瑞拉股市升咗 23,603%

700直接升到4000

識野

快點制裁

委內瑞拉國民議會最新公布的研究指出，該國過去1年通貨膨脹率飆升13779%，物價漲24600%，為全球之最。其中，大規模印鈔和油價崩潰為當地深陷經濟危機的主要原因。而有分析師指也指出，不少恐慌的投資者利用股市來避開貨幣快速貶值的危機，因他們普遍認為，持有股票比持有當地貨幣更為明智，此舉也成為股市不斷上漲的原因。

Cash is shit

攬炒

點搞呀你
反手再輸幾十

下 李巴又買返+1？

好似真係要請收銀

信我實升

升左喺邊？

好彩上個禮拜空倉

今朝如果唔係應該死得好慘烈

等美期

我黎！

今日開始要處理開舖啲嘢，跟住朝頭早6:30又要返工對沖

有馬會專業快速收銀員經驗！

七月先再傾，到時候可能都要請手足，

23550 -10
今朝實跌
等今晚平倉

仲諗住聽日翻工

你之前個21 張死曬未

贏左10K左右

係-12

屌 唔好燈美股求下你

有冇人知抽新股係咪唔同券商機會唔同
定全部人同一個pool

買埋美期升好冇

反手追牛睇黎都係收皮

唔好呀 對唔住姐姐 以後唔bin你喇

仲有無傻淡呀

打哂啦

買牛熊數慣格仔實唔會收錯找錯錢

hi

做尖算了 輸到冇感覺

9點半開市一定好似spaceX咁撚樣升

好似又奶野

點嫁你

重有錢做占即係ok la

又要反手啦？

可能聽日升240

今晚去玩腩清碌鳩呀

你想點姐屌咪搞9我好無姐

牛過？

有骨執, 隻極熊收返大部份 有運行

佢係連登指數，既超級重磅股呀屌

李巴同船，錢如噴泉

夜期比淡友威，日期聽日就升239-240

明治巴想點反手反手再反手
小心左一巴右一巴左一巴右一巴左一巴右一巴左右左右左右巴巴巴巴巴巴巴巴

講左佢唔係比人夾緊就係準備反手比人夾

唔係俾人巴緊就係喺前往俾人巴既路上咁都仲玩過夜？

而家中共擺明唔驚你隻無牙老虎，美國白皮豬底牌已露

paper tiger

我發現我啲comment成日都好快就有一個負皮，邊個咁憎我呢

即市玩緊期

頭痛今晚唔搞住 聽日會升番

唔洗介意，好耐嫁啦，應該係AFK巴打黎既，佢個人比較脾氣暴躁，不過佢心地其實唔錯嫁，之前不時用風水五行呀紫微斗數呀之類去預測股市走勢，點化一眾新手買牛熊，講燈力都幾準嫁，而且佢仲要係龍珠迷黎！不過可能因為環境問題啦，前幾個月搬左去馬里亞納海溝底龍宮城住，之後就一直唔見人啦，我仲記得佢走之前話去搵七粒龍珠，唔知佢搵到未呢？希望佢搵到啦，因為熊軍烈士老虎哥都要龍珠復活

咪反手呀你，坐定定啦

唔反手最多一巴，反手好易兩巴

我發覺玩得太緊張 成日都訓唔到 頭痛

呢個真

牛唔gel 唔撳得牛頭低
牛gel

上次佢反手+1，我立即-1

搵到方法

玩到賭錢咁

173

咁撚高好多手？

12張大期

洗唔洗咁對我

細= =

-220喂啊

我好似睇到發達既指引

又唔好跟足，有時佢熄燈既

搵位走啦
唔一定要反手嘅姐
可以睇啱位再入

完全想像唔到李巴點解仲贏緊錢

吔蕉啦你

你攞碌蕉出黎

叫腩仔攞啦
好硬

今日得番180幾點profit

勿跟足，有時熄燈，真心提醒你

20 衝動左

今早咁威，而家要嘔返出黎

今晚夜期咁清晰
單邊上單邊落你都咁樣
如果我有錢就好lu

我決定put美期

終於有支持

而家推咁快既

佢撐你第3次喇

肥侵今晚又講野

聽日可能升, 如果企硬向上, 分分鐘轉返牛市

我講笑炸冇邊次係真係跟人買

係咪有得含

我屌佢老母臭閪
夾我500點就係依條撚樣

牛過左睇黎又打靶

好快全財經台都知我最硬

你第2硬
225硬啲

又準備升喇

收聲啦金菇叔叔

有無講關於咩

佢行到出黎見到陽光先講啦

點解你係人都叫叔叔

因為佢扮女人呀嘛

今個禮拜250

朋友話財經台好多大叔

秒正評係咪痴線....
真係有人會mon post

回應爺閪，睇下點鳩噏反擊

唉 我都就黎係

金魚佬咋話？

屌今晚咁易玩

今次撐你
多謝姐姐

落場囉

美期都夾埋

轉走曬啲錢喇
得27k cash 唔夠開期

ig囉，細細地玩住先

唔想開
碌卡入錢我收硬皮

有咁既覺悟，抵讚

如果你心地善良不如開多張-1

叻仔btw、開個模擬倉練下is ok

唔制

巴打聽日隻熊無比人打靶嘅話記住再貼倉，熊軍精神領袖

yo

撐李巴

美期57點即食

咪係，男人老狗

女仔黎囉大叔

聽日再升幾舊真係沽得

乜野料, 舞上舞落

得啦知你有鳩啦，唔洗周街講既

聽日齊齊搵大錢

哇屌 大棍到

平倉先黎大跌

呢個時間竟然咁刺激

轉頭deep v嫁啦，開張call先啦

今晚你手風唔係咁順，有冇考慮休息下

我想相信v硬

等多等先

做咩平

冇諗住跌咁多

你即係叫佢以後唔好玩啦佢晚晚都係咁嫁喎

Ig真心公平起碼死ser有錢賠

通常夜晚我唔睇呢度，真係唔知

25270+

我 dji spx -1我都專登唔講野驚左個肥佬李

叻仔
又比你食正

你見佢+左先出聲

求你中

肥佬李

老美大波妹黎，日日都show條deep v出黎

爆升

衰

港女今日都有deep v 喎

跌唔落 熊b死了

真係唔撚掂

就番家鄉啦

但deep v嘅係hsi...
港女有波架咩

仲唔走鬼？ v 緊喇喎

miki deep v緊啦

唔怕，會落翻去美期
港女233鐵底無得穿嫁

有冇人知trump幾點講野

其實你係咪亂鳩咁嚟？認真問
睇你反手嗰啲位我都睇唔透

咁快變左233鐵底咩料

成人台有tips

肥佬李轉-1未

走啦走啦,唔玩啦唔玩啦

贏少少算

你要開埋成人台先識玩

納指痴撚線

美股唔回調真係好唔健康
好似不停打強心針又食偉哥咁，會唔會突然有日馬上風

你日日開燈post 係咪好重熊/put

今日聽日其中1日轉勢日

佢出到黎咩

咁你-1仲唔走佬

恆指愈黎愈似牛市

買左牛

個氣氛營造幾似

用電腦掛

250啦唔該

hit中哂止賺，但真係要回嫁
突然死亡不遠

如果呢個星期頂得住, 真係牛

希望可以啦～

上星期買落？

尾gellllllll

有咩股可以買,
玩期壓力好大, 玩返股會舒服D

上星期沽今日轉近熊

夜期好撚奇怪

長渣？

qq adr free fall

屌 明明空倉
仲喺度睇乜撚
關我撚事

2800 lo有息收，分注吸納無壓力

1個月貨仔

聽日會唔會高開？

賭仔係咁

空倉睇先好，睇下咩位做反彈咩位回，學下野

你真心定假膠？

開市前半粒鍾都唔可以肯定啦

聽日答你
牛GEL

你意思係睇阻力支持嗰啲？

我分析得咁好，都可以當係假膠

港女好似知老美今晚會千跌咁款

類似

如果2800死既話大把人陪佢一齊死

咁計我話一定係買5號囉
下年一派息就上翻60
依家依個位心理關口
血肉長城頂住
短炒長揸都一流

畫家既精心安排

真心，5號同2800比穩陣黎講一定係2800

升20蚊跌3蚊好少姐

我唔睇呢啲

好難講，遲下再新低，
有息派咪升返三十幾，
之後係咁妹，妹返十年，
到死都未夠追通漲

夜期同美股走相反？

你係感覺派?

正股388啦，300見

pussy上得返50都偷笑，佢派緊息個陣咪又係碌落40幾蚊
pussy仲要隨時比佢大佬db累，借比支企個4000幾億收唔收得返又係一個問題，再者派返息都未必有之前咁多，隨時斬半，再者pussy 現任CEO垃鳩圾，仲繼續佢D濕鳩慳錢大計，繼續炒人繼續賣業務

$430股價，只係跌個尾數

無事，deep v緊

依個位渣道期真係好大勇氣

每次大棍升之前都有棍震走你
真係賤格

睇下新聞咁

好易架炸

你每次反手係睇咩新聞反？

唔怪得左右幾千巴

渣錯邊升跌幾百走唔切

都仲贏，唔洗驚

屌
真係唔明點解你仲有得贏

繼續撐你

一時時睇心情

你一路撐
一路買佢相反

老美易過玩港女，你可以考慮轉轉場玩

未必佢都係一時時燈

依加咪番家鄉囉坐定定

mark低先，重點黎，要考既

言巴，中1-2位置，過埋佢

試完ig個模擬期 好過牛熊幾千倍

你點set 止蝕？
頭先見你call 嗰個位之後都要坐80點

過夜500點，即日自己睇住唔set ，自己成日轉黎轉去，set黎冇用

我懷疑肥佬李真係睇成人台trade

你都幾撚有錢...

一開始會咁諗，但你唔識控制自己可能輸得仲多過牛熊

唔洗懷疑，佢真係睇成人台黎trade

點解 利申無玩開ig

肥佬李真係本多終勝
買期都可以坐到贏為止
真係抵你贏

點都要保住個倉

試埋自制極牛熊，用佢黎摸頂摸底幾好玩

唔洗焗住過夜已經夠

係咪post自己碌鳩個post

仲要軟鳩

Qq ADR 係咪參考不大 俾美帝係咁沽

你咁硬又唔比人含

坐定定，依加港期都準備倒升計埋頭先+1美期都唔洗夾，分分鐘聽日可能上埋239

正確d 講，未開市。睇麥鳩都係假

咁聽朝美國佬瞓曬教
仲有冇人沽港女qq?

冇市咩

我睇今晚到頂喇喎

未係時候

唔信

正常近排adr 升 就會跟升
Adr跌.... 唔多跟

痴線回都唔再回

痴線，咁到過到關

勁

我用最後飯錢跟左

9.9倍，中多條位置Q就夠食個飯

加油

可以收反50$先，應該仲有兩餐食

準備去食二手暑條

到頂喇港女屌你老母！！！！

港女做咩升得勁過美女
今晚連自燈熊都冇埋

繼續升先係正常

咁都仲唔跌

239

買牛無得輸，勸各位傻淡唔好同支那隊作對

我錯，有冇逃生門

太遲啦

傻淡係反社會人格 同全世界過唔去

支那隊有份幫升咩

成人台都有insight點trade ?

另類搵料法

聽日係咩日子呀
係

升期易呀

六月易 升期易！

我收翻到頂依句說話

睇到悶咪-1
睇到climax咪+1

李巴睇成人台睇咩post多？

我睇咗連登咁耐好似都未入過成人台睇過

都話post自己碌鳩

言巴，捉到冷馬但過唔到

圖呢

其實仲係跌緊，開市既話

厹/引伏台
我都好耐冇入過

baba美股比人沽緊

佢鍾意睇d精係個閪到流出黎既post

日經嚟
所以先話最慘 跌又跌唔落 升都冇佢份

如果佢好似700咁冇係美國上市
而家應該250

幾千張近熊 我係大戶都殺埋上240

殺完240，又有242，沒完沒了

250ok?

腩有牛？

睇咸野直接上咸網啦

冇，睇多兩日先，個市好鬼

肥佬李不願面對

屌
都話到頂啦

咁都好睇咩
肥佬李有冇推介

你穿哂個下你已經要SL
你估錯左之後回翻你都食唔到

睇到要留言話引熊上238

我碌鳩

穿23030我都會SL
比你篤爆左

賺少咗好過輸錢

所以咪話好狗
死都推多嘢先落

岩

賺少咗
然後輸大錢

起碼300啦

果個係旺旺、安巴

lm等圖

嘩你好衰

唔會啦
我悔改左㗎咁
記住大家嘅教導
賭場日日都開
今日開始專業執格仔

佢入去睇人碌鳩咋

安巴唔會再輸啦
佢遊山玩水緊

呢度其實係咪gay佬post
又睇人碌野又呃野含咁

輸到含撚都無味，你話呢

其實我地全部都係絲
所以先講含撚

呢到啲巴打成日謀住我碌鳩

其實想問條撚係咩味？有冇巴打含過可以話我知？

小妹我碌鳩好撚硬

愈啜愈幼

貪你碌鳩硬咋嘛

純粹學術討論

專業含撚二十一年工作經驗 有冇人請我

夜期停咗唔郁

可能收左市啦

成個forum都係gay forum黎嫁啦

利申：g持多元成家

問印度絲啦味道既野

佢巴打黎，連登邊到有絲

你有冇興趣幫我試下味

冇試過，唔好問我

呢度真係好多痴線佬

撚都咬斷你

我碌9硬過你啲牙

Sad

你同腩清格劍邊個碌鳩斷先？

我會含軟佢碌9先

侵係咪今晚有野講？

I’m back.
典解呢到變左gay forum

好似係

深夜時段

坐等

腩巴你唔係wh緊咩 定我記錯

咁撚激

印度絲又係真絲？

利申旺絲

點解會冇試過？

安巴先係

又有絲打

Sor 搞錯左

其實小妹碌鳩都好硬

如果有碌鳩都計絲，呢個成個post都係絲黎

麥鳩旺旺

我係絲我夠未啦

你唔洗咁認真答佢

絲打嚟㗎真係？
一陣嚇走哂

呢個世界唔係男人就女人架啦，有乜咁出奇

你好👋我係子言絲

禿頭就難搞d

k絲有鳩既

佢哋呢班痴線佬，唔使咁認真答佢喎
你同佢講雲呢拿味唔通佢真係走去試咩

sor
講返正經野

我係老母麵第一個女徒弟

笑到我肚都痛埋